使用 AirDrop 分享內容

發夢見到地鐵入面好多iphone用戶，包括廢老，c9，遊客，水貨客，警你老母家屬

在 iPhone、iPad 或 iPod touch 上使用 AirDrop
透過 AirDrop，你可以與附近的其他 Apple 裝置即時分享相片、影片、文件及其他內容。

如果你不在他們的「通訊錄」中，請要求他們將 AirDrop 接收設定為「所有人」，以便接收有關檔案。

請勿發放違法信息